記得唔好add警察個十個報料wtsapp冧把- 小心比人trace你tg

Push

唔洗save落電話 都可以whatsapp到

驚有手足傻豬豬

報料前搞清楚點先唔會俾狗咬返先